\begin{aufgabe}{Injektionen und Surjektionen sind die Eltern aller Abbildungen}
\begin{enumerate}
\item[a)] Sei~$f : \RR \to \RR$ die Quadratfunktion. Finde eine Menge~$W$, eine
surjektive Abbildung~$s : \RR \to W$ und eine injektive Abbildung~$i : W \to \RR$,
sodass~$f = i \circ s$.
\item[$\star$ b)] Sei nun~$f : \RR \to \RR$ eine beliebig vorgegebene Abbildung.
Finde eine surjektive Abbildung~$s : \RR^2 \to \RR$ und eine injektive
Abbildung~$i : \RR \to \RR^2$ mit~$f = s \circ i$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
